一人一件會feel到另一半好愛你嘅事

主動拖我手

肯幫我吞精
當然我都會吞返佢個d

互射果陣

大小事都放係心上

我:
老婆:

我: 近排鼻敏感嚴重左
老婆: 係咩, 可能轉天氣啦, 完

我地每個月都會出街食飯興祝一次
到個日佢買左個空氣清新機放屋企

中出左未

每日嘅message：

早安
晚安
完

佢每朝會較兩三個鬧鐘
熄左第一個鬧鐘之後
一定會攬我錫我
攬到最後一個鬧鐘響先起身

日日都覺得呢下最有愛

好幸福
真愛

有無做愛

多謝巴打 我都覺得自己執到

事無大小都分享俾我
成日抱我

冇

閃死啲毒撚咩

唔好諗咁多 我個陣只係手指痕想搵野捽下

咬下你

差左啲

你又係賤格既仲禁入嚟

可以體驗下
你試一次就會知有幾痺
真係托到關節都會出現問題
呢個絕對係愛既表現

幾好喎
又唔嫌麻煩 辛苦
真愛嚟

搵日調返轉先

返工攰到死狗咁都陪我傾電話聽我講無聊嘢

講任何無聊嘢對方都會笑

驚我m痛所以買咗m痛藥擺係佢屋企話隨時可以俾我食

買咗部電腦俾我做生日禮物 又整咗生日蛋糕俾我食 最重要係佢用部電腦整咗個ppt同我深情告白 佢本身無讀大專 中五畢業就無再讀 所以無乜點用過ppt 雖然個ppt淨係打咗啲字同up咗幾張相但佢都話整咗兩個鐘 搞到我一邊睇一邊感動到喊

仲有我鍾意嘅運動佢都肯陪我玩 明明佢都唔識應該會驚悶 但都陪我玩 我問佢同唔同埋我啲fd一齊玩佢又話驚自己太渣 唔敢同我地一齊玩 話會俾心機學 等佢再勁啲先同埋我啲fd一齊玩 我覺得佢肯學我嘅興趣好好

仲有有次我病咗 佢男人老狗竟然煲粥俾我食 佢本身唔識整嘢食 但嗰陣我勁無胃口 夾硬食咗兩啖就無食

我愛你呀男朋友

無

sweet到sir

呢啲post有9成都係女人分享讚自己男朋友 但得1成係男人讚女人

你意思係咪代表男人唔識感恩

想睇

咩都同同我講，會計劃未來，有問題又會幫我，又有交帶。最愛你我嘅男朋友

好靚
甜一世

我男朋友都係咁但佢唔會出聲，每次瞓覺都會俾我枕，之後有一日我問佢你咁樣隻手唔會好痺咩，佢答:我你理我咁多咩我鍾意俾你枕住嚟瞓

哈哈哈

比我顏射

每晚臨瞓前都會打俾我~

舊年我睇完化驗報告懷疑老豆cancer復發
年廿九晚打電話俾男朋友喊晒，唯有希望睇開個個醫生年三十個有開工可以去睇(一般啲醫生年廿幾就放晒假
我又好難請假，又唔知老豆同阿媽識唔識問醫生野/聽唔聽得明醫生講乜
阿媽又好擔心即刻騰晒雞
我男朋友同我講佢可以即刻請假，第二日同我爸一早去睇醫生
佢明明成日起唔到身返工，個日仲要山長水遠一早去到診所門口等開門希望可以walk in睇
姑娘仲以為佢係我爸個仔
真係覺得好感動，同我一齊捱過難關
覺得好踏實，可以分憂
PS最後睇咗醫生，醫生話唔使擔心，於是我地安心咁過咗個新年，touchwood而家老豆都精精神神無事

好有愛
祝世伯身體健康